Netvigator 5月完 想裝埋NowTv

政府樓
HKBN SMT 唔使PM 無哂Port 位

NowTV
寬頻 公居屋100MB 光鑯寬頻 $98
電影低至$166/月可選多個劇集電影頻道
睇波 低至$209/月 睇哂英超 德甲
2月15號前仲送世界盃
立即聯絡我啦
Whatsapp: 5367 3802

Telegram: nowtvclaire

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow